design狗大學雞想買notebook一問

黎緊讀adv design 應該要剪下片 整下圖 唔知買咩機好
個個叫買mbp又講唔出實際有咩優勝之處 唔想盲追呢啲潮物
本人平時用開windows budget around6000-10000 巴絲們有無好推介
另外 asus zenbook pro抵唔抵屌

用mac機係你畢業之前就學識多個os
第時公司如果係用mac機（design應該多數都係mac機），對工作都會有幫助

短期 高階lookbook=mbp
長期 高階lookbook<mbp

window行一年就慢到hihi macbook唔會

買Mbp 13” 最低配置個隻會否笨柒 皆因筆直有限

can try this

感激

zenbook Pro好好用

利申：買咗4k mon版2星期未發現任何缺點

mbp，做project得你用其他就麻鳩煩

如果想用unity 寫下app MacBook Pro 13’夠唔夠用呀

15

讀同做design/adv一定用mac機係都市傳說
做左十幾年廣告，pc vs mac只係Ctrl vs Command，Premiere vs FCP同埋價錢既分別

Software都係通架啦關鳩事

Mon唔夠膽話色係最靚 但係大家都用macbook既時候 你過file去人地部機到唔會有色差

多唔多人用pc

你買i7定i9版本 有無心得分享

上年個款

15吋好貴

我公司成個mulitimedia team 都用mac
上市公司

xps

look咩鳩book呀

但我敢話淨係個cmd掣個位已經令mac用adobe軟件順手好多 而且mac用adobe software係穩定啲

唔知mac機有無得挽破解呢
利申知識貧乏既窮拎

唔洗睇色？

十間design公司十間都用mac 有乜好諗

讀ad真係要用mac
講product inte果啲先好揀window
你讀ad唔識用mac 第日難搵工唔好問點解